岩岩係美孚落車著波衫個個女仔同我入黎

成程車都係度偷望我係咩意思先 我知我訓到釣魚咁係好柒

其實想同你講你好靚女 同你對到眼個下好驚

樓主係話見到靚女 唔係見到肥西喎

心聲